「學術研究」想問下迷暈黨係點做到？

點解同你講幾句野就迷暈到你？

手快快開錯台

噴迷煙

點解有d人對你講幾句就話暈左

迷魂煙

有d化學品，接觸到皮膚都會暈

睇住content farm先

邊到買先 我打去投訴